6060 眾安仲追唔追？

6060 眾安仲追唔追？
我低放左

不問價入

但月尾有秋官我驚

65樓下咪追，但唔似會有

我都覺得係
聽日可能突破 70蚊都唔定

聽日應該上到75以上

－通再入多10手
短期目標75

太多散戶玩 都知咩料

會震走哂佢地？

百幾億股票得九百幾萬利潤係咩玩法

做生意係咁輸前贏後

大圍福利 搞手但求打個和大家開心

專家人人吹70沽
大家明白玩法！

我都set好價位 準備67入

70

今日唔搶就笨，趁個市仲係275

升升升

All in

起碼破百，唔係講笑，呢啲錢唔係傻鳩搵

開市已經69

巴打們$70入？

唔好燈住先

入

69.8入左

冇啦啦狂跌

ipo一手競價個陣放左嚕
得個一手 75定69都無乜分別

69.6 入完即跌

第時80蚊你睇番自己入個價就會好happy

70入得過

個「狂」係咩定義？

已追

超過3個價位

69.6震走左我

追左70.4 x 5000

淨係入左2手

睇好大市既話長揸應該OK
但我諗出業績果下會跌得幾甘
睇佢好似Q4靠淘寶雙十先賺錢
招股書仲話今年預蝕

唔好比人震走啊

LM睇短炒變長揸

可能無2019 都無機轉虧為盈

實升傢

67.9

地震啊！

搞乜

70$少入四手係咁跌

係咁跌

好彩冇入

70蚊震走左

67.65

秒速跌到67

散戶咁多
預咗一震就恐慌性拋售

同尋日輝立暗盤差唔多樣
又係咁 開市70之後落到67 然後上返68.6

67.5入左2000股
好似中左伏

今日冇北水，唔知北水入返來會點？

北水返來都熊一囉

坐下啦
唔會死既

70放左

69.5放

北水買得6060

咁驚做乜？

一人一手預左架啦, 放左既晏D唔好後悔

呢隻股有3馬坐陣, 早市過後等100股既散戶走晒, 就會回升

同樣因為3馬, 就算長渣都得

散戶走啦

三馬揸住幾多%

有賺走左先

之後再返黎望

呢隻野除左三馬之外, 其實本身機構投資者都差D唔夠數

莊hold 唔洗講野！

😐華泰證券 copy lor

追啊追
Set 止蝕
一句講晒：驚鳩！

依家個價係散戶個5%撐起，一年之後解禁

以6060既業務性質，310幾億算平，只要相信真實價值，長命就贏

你利申左有無貨先

回撥左去20%啦

其實本身定價太高, PE唔吸引

e家毛利太低
一年賺1000萬
招股價已經包埋成個未來故事

利申：有

搭緊巴士去ifc

300億跟本唔值 最多值100億

未計內資股

最慘係冇一個可持續的盈利模式

股巿跌，6068 就升。。。
股市升，6068 就跌。。。

一隻炒股就咪計咁多啦
個個都知咩事

錯post...

6060隻marketing真係做得好, 令到全城以為佢係寶, 今朝開市仲有$70樓上真係偷笑。愈有人吹佢係QQ, 佢愈會係去QQ IPO個價

All in, 150不是夢

講緊6060喎ching

睇過招股書未300億

300億市值只係H股

我覺得如果要睇一隻股除左業務，仲有行業前景，其實6060在互聯網保險已經係壟斷地段，以互聯網發展既速度，加上冇競爭對手，市價會因時間越黎越高，如果係長線或超長線黎講我都有相當信心

彈緊啦屌

拿拿聲All in啦講咁多

新股跌少少就咁驚

我想即日走ga:

想即日走 $70果時就好賣啦

我今日先買
想搏佢開市價再升10%

得個一手 食撚左先算啦

大佬呀，買股得個搏字同賭有咩分別，比你買左心都唔定喇

69.8入左 睇住佢跌到66.2 差啲放左
宜家有冇得彈番上去

All in 啦仆街

揸一日半日同賭其實冇咩分別

66.8 加左注

年尾一百蚊

點解隻1168咁平買左隻眾安幾%股價呢幾日都可以跌得咁勁

x2

諗緊好冇入多手 但又好驚係咁跌

老貓進場警報

走鬼呀屌

唔到你唔信

笑撚死我

屌痴撚線, 岩岩加左倉

之前唔係話一千億市值架咩

諗下諗下，搵到機會就要走
真係咁好前景唔通攪手真係想大家開心咩
以3馬財力洗乜上市
同埋有隻馬出左名係老千啦

老貓咪買啦
你買親實跌

呢樣真,一隻馬OK,另一隻馬太奸
最尾攪唔掂都係拆檔

呢隻有三隻馬

關唔關內房今日跌事

因為冇人睇好6060 預佢會跌

第三隻馬唔熟佢

真係無人睇好咩 ？

有！沈大師話6060幾好

未出世都已經推薦緊

信大師

午後交易縮左好多

正常啦冷靜左都唔追啦
利申上晝追左

Molamola?

仲有冇人in
今日升70應該難d

4.4億股又派得散個市又唔係話好牛
等一排先都未遲

我唔小心追左, 回左少少, 睇下聽日咩料先

算係咁啦
新股唔跳來跳去
當初尾塗跳來跳去

有人話貴有人話平，當執左餐晏囉巴打

有無70 接火棒

你老味你仲買左咩?

我69入67震走左了

洗唔洗咁驚呀

老實講跌到50蚊都唔驚啦

宜家跌到仆街

估唔到咁廢, 蝕到...

跌下跌下就40

巴打們跌到幾多考慮會賣？

聽日再跌先再賣啦
咁快賣點賺大錢

66.5已經止左

市盈過千，正啦，有買貴無買錯

大師講過 70蚊樓下可以買

咁巴打止蝕價幾多？

成交65億

股票轉移，由散戶去大戶，遲d就升，HOLD住！！！！！！！

今日歸邊，聽日震一下再收貨

Agger

巴打買開8串1 ?

明知會回都唔走係乜玩法
今日高位走每手都執一千

華泰證券 翻版
睇路啦

今年無得strong hold iPhone
轉揸呢隻

想72放

打算揸過世

唔驚，招股書話頭30日有庄家維持秩序

利申：貨已出

多手追貨如何步處

★1357全換6060好嗎？

黑氣石出手

別人恐懼的時候，我們要貪婪

股神貪婪的時候，我們要恐懼

今日6060尾市急跌, 連累到0700同2318都跳樓式下跌
過去半年, 通常2318都比2628硬淨
好少可見2318會跌得勁過2628, 今日仲要跌雙倍~

個樣似開市價已經係全年最高價

聽日不問價沽

1357尾塗都可以彈下玩下
呢隻..............一開波插水

呢隻垃圾...

別人貪婪的時候，我們要食花生

想哭但是哭不出來，64蚊了

哇跌到仆街

64.4走左 蝕左500幾

點搞好，應唔應該止蝕，69 蚊入

撐住呀

strong hold la,實會升返，不過心理準備會跌過60

抽完即沽

如果係咁點解唔沽左先

我都係考慮緊應唔應該止蝕先，等低位再入返

時機錯左
內險全線跌，佢點會有運行

一人一手的股大多數無好下場

2318 不停跌

根本就係散哂出黎俾老散接，挨死班老散，個庄低位先接返貨

大師早就燈了..... $70 歷史高位

渣過世唯有 等有朝一日上返70

他知道
哭是沒有用的

唔玩喇屌

64.3 走晒..
扣埋費用執番1800$,6手

sad 6手原本可以6000

好過蝕,好怕華泰翻版

我就得一手 渣住先 無所謂

咁勇 入6手

ipo

屌琴日追左幾手

幾錢？

昨日我6手走晒都真係好彩
原本都唔諗住長揸

$67

X2 你追左幾多手?

67入 睇埋今日

都係67

走啦

唔放!

收市前先放

跌穿164了

走左安落晒

2318升番LA, 咪又係KEEP住跌

我都準備收市放

自 post 錯

自 post 錯 sor

收市前再算啦

strong hold 上7字頭先放

大家咁話！

揸到10月尾有機

等40蚊再入啦
10年後變400蚊

跌到落地心啦

老千在線

準備跌穿62了

隻1168 琴日同今日趺左20%.. 6060凶多吉少

64.0啦

gogogo

一手lm

唔洗騰 NO problem等多陣先入貨

新股好多時一開始都震走街貨ga la
琴日高位走左

長線睇好 短線收皮
等佢落到四十蚊先執

今日落40蚊不是夢

醒水就69$走一半先啦

支持

可唔可以升番70蚊俾我走

40蚊掃貨

扑暈自己

60先入

震一震就驚點賺大錢

留名學嘢

5.97個陣應該會私有化

垃圾股

63蚊血肉長城應該兇多吉少

好快跌破招股價

今日穿ipo

尋日70同67放左
仲俾人話做乜咁早放
真係笑而不語

出業績應該落到4字頭
講到明今年有重大虧損
就算睇好長線都係跌一截先買啦

6060都唔係乜乜通

開之前咪返炒
1357 都係咁

咁開之前都唔可以叫北水…如果唔係乜乜通要炒今日都得

67入 走左 無底洞

有邊間大陸公司唔係做數
仲要佢上市係用turnover 同market cap去合資格上

玩得就預左賭要投資識買一定買#1137

64款左

走

同感! 持有華泰。今次唔入呢隻 IPO，等到佢穩穩當當轉盈先啦!

震一震就驚成咁
目標價100蚊

add in左，下星期ifc見

10月尾過70

6060 is $100

你話1211 都前景去上$100
呢隻有乜??

叫老貓星期一放啦
老貓一買就跌到pk

競價個陣已經69放
睇住D人開POST話追 再不斷新低 真係心涼

高手

申利：69.7

升得快又話人地老千股
跌得快又話人地大陸股玩唔過

又一單愈多人睇升愈跌得甘

遲左少少69.5

眾地莫企

睇個勢都想挾低股價沉番一排
$50入手

睇人仆街最開心

自己睇ccass

lm

走左啦67入66見唔妥走左
好似肚瀉咁

幾時放好

我70追左幾手諗住strong hold 幾年

我IPO

逃生門已開,睇個勢又近番28000,一陣又回番

好彩星期五63蚊邊
入多2000股

當然追

股神，幾錢放好

$350

已放100@67.3

有排升啦

冇100都唔洗諗會放

個勢咁強 67.8 J左

原來係你

Ching

仲未顏射

穿70先追都未遲

67入左。

淨係馬雲同馬化騰個名都已經值得我入廿手。

各位加油💪

D一手豬走左未?

67又係時候入貨等上100

有20手，日日都好刺激

70前入點都要入啲

要入就快

fat fat 火箭升空

認真，仲追唔追？短線差不多

70前都要追 安全

反而想放😅

平均63，小注

一手

坐穩喇

Ipo 900股+ 2000股63.3

瞓左冇走

星期五果晚要忍辱負重

依家追唔追入好？

$100

先上200 , 再拆股, 夠未

我走先na~留俾其他人賺

Thx

睇$80就走

下午升80啦

71.15放左

70蚊入左一手

70.85j左
第一次穿70好快回冇j
食完個早餐返離見破頂就直入

依家追，坐撚硬艇

岩岩開始升就話睇幾多 我預左strong hold 3-4年博佢升一倍

傾完個電話唔同晒⋯ 升得太快

岩, 落到60先入

升啊

緊係等50先入

我都係咁諗

50就冇咩可能，都係望60啦

呢隻野好快入藍籌
何必急在一時沽左佢

睇路 估值咁高 又蝕錢 根本係1357 V2.0

呢d服搏唔過

75就走

睇你個名就知我要不問價入

唔貪心 80就走

又係呢幾句 你望下tesla 就知咩叫蝕錢但係股價可以日日升

d人唔係話跌到50咩
人呢??

點同 你講真 保險最賺錢一定係life, 傳統保險公司會放比你internet 賣life？ 佢生意一直係GIb係最賺唔到錢既野

得一手，唔知加貨定等打暈自己算

扑暈自己啦

回緊 好快調整返

Gogogo

當年我都係咁諗財險，嗰陣5個幾，之後發生乜事，大家都知

其實我諗多數諗住短炒多
理得佢公司係點今日計set70.5打靶蝕都係一二蚊

你根本唔明6060個優勢係咩，係淘實買野好多時都會包埋保險，基本上係大陸網購保險被6060壟斷，加上係咁既基礎上發展互聯網保險以後壟斷行業既情況下長線/超長線黎講遠遠唔止宜家市價，如果你當6060只係一隻保險股黎講只顯得你無知唔了解

條友無睇招股書出嚟9up

得一手

咁1357用戶量咁大股價應該要有100蚊，唔見你買？蝕錢就蝕錢 無錢賺就無錢賺

屌，兩樣背景唔同，後台唔同，發展又唔同，你咁都可以拉鳩埋黎對比

笑而不語

出左啦喎

set74.9出一半先

走得了

貨已出

74.5

其實74.95都ok但一格半格留返比人賺

74.8走埋最後5手

巴打睇得好準, 跌返落去了

買個靚水蜜桃今晚賞月

淘寶保險已經發展到單單deal都會買
淘寶訂單量唔大幅上升既情況下
退貨保險仲可以點發展?

只係好彩…一係中一係唔中冇其他

有錢去叫雞過節

短期頂位75好大沽壓
要抖一抖氣了 唔係重倉既繼續持有等80啦 彈出彈入你賺得仲少

同意 而家純炒賣 價值我睇只值30-35 睇路 一跌落黎走都走唔到

等睇星期一北水沽空

已走

都未入沽空名單

非法沽空

74.5走左

我就走先 止賺

繼續上

痴左線

見破75…75.45又追返
set75打靶

係咪傻撚左，一放就升到乜咁

74.8$放左 而家76.3$ 諗住炒下波幅

74走左

望一望user name
有你依句就放心

冇頂估 點解你地咁衝動
70蚊樓下入既SET 好止賺就得啦

新股中2手，之後追多48手，
今朝忙佐成朝，食完飯先得閒，呆撚佐

再離set79.8沽一半但中既機會唔大

我74.5都放左 點知 又要等佢回先入

係咪想收市破80

無100都唔走住

屌唔撚係呀 f5一下就升一格on99

另一隻700

屌想食下波幅姐

$78

點算好

新股中3手
暗盤追左廿手
上星期斷斷續續追多廿手

目標價睇$100

80 gogogo

我而家走哂賺錢既股 準備等佢回再入15手

150
Go go go

我都想入翻 諗住回到幾多入

無事啦, 回返啦

75$ 走住1/3 1000股先

77.5 有支持，跌唔到落去

唔識睇 呢隻估唔到頂

78.3

好想入翻但又好驚一入就又跌落黎

痴線 $79

78.6

唔撚係想今日上80$呀

癲撚左

好撚誇

個價郁得勁撚快
1秒refresh 1次都跟唔切

不得了~~~~上唔上到80

痴撚左線呀！！！！

仲有半粒中

好撚爽

火箭

屌早知唔撚咁早放好撚後悔

我都係

+1

66.8 入仲睇緊

係咪有咩內幕

買股票邊有輸打贏要，如果當時放左時跌返落去，你咪又係開心食花生，自己決定有咩撚好後悔

Ipo入

$80都黎

咁快開始上嘅，仲以為會過多兩日先⋯

我本身67.7入之後大跌，諗住都係食左先好啲，點知一放就升到巴巴聲好嬲

有冇人依家入

宜家入果啲應該係高手

呢架入唔過？

好想死 上星期見紅跌到63想入幾手
但又怕係老千股
跟住見到升到78真係想屌死自己

我68.8入左左之後跌到63都驚過冇諗住放，如果對隻股冇信心不如唔好買

有買貴冇買錯, 下個月可能已經100

+1 但又驚佢係妖股

有信心都想食啲先架

追唔追好

紅底股 啪啪啪

後悔撚全面進場

79.5

起碼頂到超額配股完

真係似會上 $80 ，仲差0.4

79.7

淡王又黎料 爆升=妖股

都係個句 美圖既影子好濃烈 小心睇路

諗住lock左個app唔好再俾自己睇

吉利 恒大 融創

美圖真係on撚9 但係我仲on9高位入希望佢俾我番家鄉

有傻鳩post未

79.7 攞盡走

連美圖呢種咁易睇清個行業同背景，咁你都中招真係好難係股市長玩

放左之後已經係portfolio delete左佢

大量沽盤

回，走鬼

新手唔識野當交下學費

又升返

上面無蟹貨,扯上去好易
應該都會HOLD係80蚊前一陣,派下貨先

早兩日63冇撚入
揸得少少冇肉食

之後會點

有冇勇士 本身67有貨 岩岩79 再追左

學炒股你千奇唔好聽論壇d人講，係叻既、長勝既自然出名，自己學分析好過，睇下d出名既人d分析，唔係佢買咩股就跟，係你可以先吸收別人分析既技術

諗住$80走

今朝70應該走左一大堆

好刺激

起碼set止賺先

all in

78 追入

音樂幾時停

67蚊買得幾百蚊應唔應該揸多陣

錯過左1918 同3333 今次唔可以再錯過
strong hold 呀各位!

你想賺幾錢先?
定個目標,夠就走

80啦~~~~~

80放了

80

Strong hold到100蚊

升緊=1357
跌得快又話1357

乜都你地講哂
有錢賺我理撚得你美唔美圖

走晒 各位賺多d

頂住，如果過到80關口既話，仲有得升

12分鐘前

冇北水都咁樣

破$80

今日破80都唔會追假期後d人冷靜返
如果下星期盤中破位先追人都未遲
申利：燈神

望120喎老友

80.35 收工

頭先追入個價跳快到

師叔120點計出嚟

明天必跌

入手等北水接火棒

今日高位 明日低位

明天跌到1毫我捐哂成到身家都得

巴打玩開OTC

啱，聽日跌到10

聽日放假啊

放完假大插

冇set alert扯得咁快 放左學先見到 點部署好呀

上市條個價已經消耗緊幾年既回報
升到120應該要等5年以上先值回票價
而家只係炒上去,唔係真正價值
派完貨就回落來有排上唔番個位

呢隻都冇深 滬港通

升到痴咗線
入得小貨

究竟你地有幾多手

好多人高位大手買貨 後日有機再升

兩手

隻股又變左接火棒遊戲 好high

今日真係大巴大巴車落去早幾日被震既老散

今日入得番咪得,入唔番就....

係，過山車咁

星期五80 蚊 J 入

唔夠膽高追

咁你咪輸咗 $70果時咁諗 $75果時咁諗

個問題係本身一手最少一手，大戶冇貨加上散戶太多，向下跌真係唔出奇，大戶都要有時間吸貨嘛

同qq 一樣，要有訊心

估佢將來收入升3倍，利潤去到2成既話就值35蚊既

但係其他保險公司見你成功都會照抄哩個模式啦
個餅要做大幾多先夠眾安食

自問自答分身大法

結論係沽售，咪中莊家計呀大家

係

抽中嘅
$80走已經有三成
一手賺$1800

80入左

7頭放左

車到牙都甩撚埋

唔敢高追

高J 得，就大風險
利申 高J

無100蚊都唔放

抄還抄但中央俾你入場玩先得
你估大陸係自由市場咩你想插手就插手分餅呀
而家搵得三頭車馬出面就係試水溫做大呢個餅
做得大先搵人分佢唔俾佢獨大
短期有排俾佢壟斷
不過呢隻6060短期都係俾人炒架喇

前幾日又唔見咁多高見

炒股諗咁多做乜一係升一係跌

冇貨又唔敢入 睇住人賺咪嬲嬲豬叫人沽囉

望一百蚊

柒頭

70蚊入10手
你今日走
已經賺成皮野請成家人
去半島食月餅過中秋

Allin就上車了

今日好多股都升得好快 好似6060 同大陸地產股
咁我都好彩手上市抽到兩手6060 但今日上到80蚊
一口氣升10幾蚊 我睇到aastock 個大手買賣心都慌埋

香港真係咁多人咁有錢 定係d證券商托起佢
而托起真係有人接？ 息又冇 長遠又冇
睇番香港本地股票好似長和 匯豐 就踢都唔郁

唔好罵我係淡友叫人放 大家記唔記得細價股托完跌九成我自己都心大心細幾時放 但都想搵個解釋安定心神

下星期就100

大陸炒家炒緊隻股囉，然後又一堆塔順風車入囉
仲想點解釋 之前1357咪一樣有版你睇

你嚴守止賺set好晒價根本冇野輸 除非你高追姐
通常輸最多係彈出彈入個班

其實隻野未有實績出，真係炒3馬個名。少少地入10手8手搏下唔係唔得嘅

Push

隻野蝕緊錢

拎翠如BB同三馬比

聽日再追

兩手查到尾

似1357咁走

美股又升

眾安今日又爆升

過左日假期 市場會冷靜返 今日睇回

大陸佬仲未入到貨

紅燈

要開始拋售了

8%

$85

傻左

勁假時段我刷到100都得喇

2手ipo， 睇來唔可以入倉，如果唔係會忍唔住放左佢

賺左錢都要唔開心

拎住三馬個名可以上到幾蚊呢

75知足啦

兒加$85喎

100

大師你冷靜下啦

落左車上唔番

睇人賺快錢

今日破百..

堅抽

都係嘅

痴鬼每秒升$1

屌入唔番

5分鐘升左成10蚊

痴撚線食咗春藥

破大位，再追少少啦

落到$88又彈

借問大師下隻有恆心水

快到入唔到

其實大家仲有冇渣住架？

俾少少位入好wor

星期三走左

第一日高位70.4入
仲揸住

夠勇，贏多D

今天會爆到100嗎?

前日71.15放晒，入唔番

抽到嗰2手仲揸緊

91.5
破左大位，冇頂

已經痴左線

強力東北水

平均67蚊到，仲未放

又賺多一皮了

走住一半貨先

抽得個一手，錯失良機呀屌

屌你老母

眾安好仆街升撚到咁高

抽都冇抽到，好撚後悔

冇抽到 好後悔

大家目標價幾多，好撚驚好似美圖咁撚樣

cls 就100

又無左個發達機會

升1倍嘅話老閪都賣，最多之後再睇，cls

死都唔放

隻1168跌就跟住跌,升又升唔足

分分鐘今日就100

走車啦

下一個心理關心位100，突破到既話仲有機會上
But小心基金以前低位吸左好多貨，有機會沽

跌緊
利申冇貨

上車機會

走得... 走鬼

入得少

見頂了 開始沽壓

痴線啲人當仙股咁炒？

中肯

92 走左lu,大家贏多D

前日$70.7入咗3,000股

買啦 實無死

多謝大師

聽左好多日

開始跌返洛去啦

最少升一倍

一早set 左85 入
好彩買到

知啦 好叻叻啦

已放，大家賺得開心啲

$120

唉
我發覺有時自己第6感都幾準 但又偏偏冇膽

上次2:3 凌晨猶豫左30分鐘最後冇買

處子下海第一次玩睇好6060 結果驚驚青青俾人震走左

有冇高追傻鳩

馬後炮講咩都得

追

係
所以我一路流淚一路去緊ifc

追撚左就真係要去失業介紹所

我 94.4 2000股

wow

企穩90,不怕

不了

91附近係咁換緊手，如果以前低價入既換哂手，91蚊有機會係短暫新既一支持位

89.20均價
入左2手

而家96放左先啦

高位⋯ 驚唔驚？

好撚驚 on9 次次都一追就跌

9x仲繼續入緊嘅傻鳩

等d牛證一出，基金佬就會沽貨

岩岩92.5走晒，留番幾個價位比勇士搏

放唔到，一到96
急回

屌你而家都92 啦 唔睇以為你輸緊

有得買跌就好

追返一餐放題

90 了

跌穿$90 跌跌跌

93入不過得200股貨仔

走哂了，執左幾百

巴打如何部署，平倉後，等到跌幾多再入好

走鬼喇

妖股

仆街 見佢係咁升 $95追左1萬股

真定假呀

人如其名

震一震又收多D貨

唔撚係嘛

定啦驚乜嘢

吊埋頸

屌錢多到

痴撚線 以為我已經夠慘

老實講
我覺得個股係有價值
但上市得果幾日暴升六成幾
你地唔覺得成件事好撚妖
留名睇一頸血

$96.06賣左一半

$91.2賣埋四分一

剩返四分一長揸

佢指入左一萬蚊乍

冇圖冇真相

90.4$少入5手睇下 大不了長揸

10000股差唔多十皮

好頭暈 可唔可以上返去破頂

幾錢追
一朝升左成10蚊
仲要佢再破頂

眾安天線

94.4

你係咪睇火影睇壞腦

10皮

呢隻股真係 IpO 入左兩手 $100 就走

9球呀?

抽到一手, 90已走
升到咁..根本唔值

Sorry 自睇 100皮

自膠

95 萬呀!你地都係唔好玩股啦

$350 不遠矣

點解可以up極都錯
cls

10000股 每股現價90 共90萬

再沖多野真係好快100

可能下星期100蚊呢

妹下妹下

對唔住大佬 我計錯數 自膠10皮

星期一可能得既

已經入11手@90

想走左等佢回返再入

有可能一走就入唔返

諗住入6060沖返創仔蝕嗰條數點知

香港天線有限公司，簡稱香港天線（英語：Hong Kong Antenna and Engineering Company Limited，除牌時九龍證券交易所上市編號：205）是一間已結業的香港上市公司。創辦人有時任中大電腦系教授樂秀章等人，董事則有會計師兼九龍會創辦人陳普芬、名醫方心讓（公司大股東）等。該公司宣稱經營研究及發展電視天線業務，1973年香港股災急跌，被認為是一隻泡沫股。由於股價於上市約六星期便上升29倍，因此被當時的股民稱為「香港黐線」。「黐線」在粵語中即是「神經病」、「發瘋」的意思。

1970年代初期，香港股市進入了瘋狂的階段，由於當時香港政府監管制度不足，任何公司也可以輕易上市。[來源請求]1972年11月22日，香港天線宣佈將於九龍證券交易所上市，聲稱發明了一種可供家庭使用的天線，雖然招股書內容清楚寫明：「本公司剛成立，尚未開始經營...上市集資作研究和發展用途...對未來派息未能保證。」，但仍被股民瘋狂追捧。

香港天線股票的招股價為每股1港元，在同年12月5日上市。上市首日最高報3.2元（升2.2倍），收市報2.522元（升約1.5倍）。大約六星期後的1973年1月23日，香港天線已升至30元的歷史最高位。但股民此時發現現實中只要在大廈頂層豎上一根鐵線，也可以接收電視信號，並不涉及科技研究，事件更演變成國際笑話。該股未及同年3月股災正式爆發，其股價已經跌至停牌，最後倒閉清盤。

由於年代久遠，新一代香港股民以訛傳訛，於2000年代曾一度流傳香港天線上市當日便已升至50元收市，上升幅度達49倍。

5000股平均72個幾入
頭先走晒平均90蚊左右放晒

Fat fat 啦咁多本扔落去

破唔破到百？

你咁講 700都唔值啦350啦

$70...早知抽新股
$80...早知$70入
$90...早知$80入
$100...早知

你岩

屌 仲追唔卜口

有抽新股…早知唔放住

以前都會,而家賺左就算,唔會諗番轉頭
太多次試過追就死,寧願賺少D,起碼真係有賺

唸起我隻6088

700有實質盈利支持 + 獨市
呢隻野人地都講到明開頭預冇錢賺, 賺錢係講緊3-4年後既事

我反而想佢升慢d,起碼d價企得穩d,上左去都冇咁影回頭

下星期100 不是夢

$180

我放假前就係咁 上唔番車

連登仔
跌--->大陸老千股 玩唔過
升--->升咁撚快 有d古惑

有錢比你地執就執啦
短炒講乜撚野業績

我以為佢月尾先80$點知升咁快 所以74.8$走左 再等佢回 點知上唔番車

點解可以咁多on9 $90以上先入 ?

700升咁高都係因為有靚業績
6060咩都冇仲蝕緊就炒咁高

坐等爆煲

但係支共似乎唔太鐘意騰訊
又搞中央結算又屌鳩佢隻手機game

真係有眼光果d巴打夠膽70蚊追已經fat到仆街
錯過左上樓機會

高追左

去到100就滿足
唔貪心

上市果日$70.2入
岩岩92.4賣哂
大家賺多d

股場冇得以為，你以為同人地以為又唔同，有目標就要信自己，就算蝕錢都冇得賴，股齡耐既朋友好多都知玩股最重要耐性同沈得住氣

個人覺得係走左之後爆升唔好後悔就得 始終心態決定一切

騰訊=中共
唔到你唔信

企定咗90
唔知會唔會下午爆多野

之後北水

無啦, 升左咁多日, 要回

北水只會拋售 下星期見70

個市，連1918 都咁
真係估佢唔到

87.75入咗1手

唔係好高姐，跌咪走
上面94 蚊大有人在

無可能

已有蟹貨

抽左2手 冇理到 擺埋左1邊
一睇番真係

鳩up都有個譜，就算係有回一回你憑咩話落70？咩理由？

2日升20都得,回番落70有咩奇

100蚊先放😤

唔理啦
大家都係估姐

好似又開始升空

望下筆資金 根本就某少部分人用少量資金就炒高左
到佢抛貨既時候咪跌翻落60添啦

買隻1168先

走左先算
跌左再買
高j就不了

升得快跌得可以仲快啊兄

幾錢會走？

有無兄打一齊研究下咩價位入返先合適

其實乜野係北水

～80-85 la

同西水差唔多

90見佢阻阻地走左

大陸資金囉

炒股唔啱你

北水係咩都唔知 點幫你呀 師兄

等佢公布業績既時候跌到仆街可能會入返幾手長揸

暫時90蚊個底築得幾靚
唔穿88蚊都可以繼續持有 穿左就要小心D散水

點解呢隻嘢可以升咁勁

呢隻野我見有人抽左100億IPO, 唔知佢走左未

抽得100億本身都好有錢

好似得唔到10%係港股市場買賣
其他禁售期一年
然後大戶炒消息炒高
最後會點真係唔知

到時咪撚叫春就得啦

係咪假膠

係, 新聞紙係咁講

咁點解大陸資金現在唔買/賣

唔玩啦,其他股都升,又唔係得佢一隻升

唔好買股票呀你

你知又唔講咁我點學野

唔會回 回都一定過百之後先回

要有訊心

都係等佢跌少少穩陣

有訊心 便安心

入左

開個大陸calendar出黎睇睇先

難怪你失業

你係咪講滬港通深港通果d

大佬呀，你咁玩股票姐係等於計數連加減乘除都未學得曉，你咁基礎都冇，咁玩股法一個浪收得你皮

咪撚理佢啦

老奉教你野架

大家都係準備離場啦

好多人開始入股場學野啦

咁你答我點解大陸資金今日唔買賣6060先真係諗唔到點解話要下星期

我新手都知
唔知真係唔洗玩

same... 新手連ac都未開入黎八掛爬下文

正確態度
睇人仆街最開心

智力有問題...
去馬會...賭場仲好啦...
其實求其買一隻馬/買莊閒都有機會贏
唔見D人捨得幾皮十幾皮賭落去, 但股票就大大注買落去, 真係奇撚怪

個個都知咁勁又唔溝咁怪

咪叫左你開中國個日曆出黎睇下囉...

你又岩
馬仔通常100 幾十

大陸放假又點解唔買得
香港開市喎

6060街貨量少，依家係睇班大戶決定幾時先散貨

抽中左一手後悔無再入揮手區

上面咪叫你打開月歷囉

63 蚊應該入多2 手長渣

要拎住佢隻手指指埋先見到

暫時個莊有禁售期 隻股唔會衰得去邊 過左之後領導先走就你懂的

步步友2倍W都有阿叔幾皮野車落去既

而家6060升到120先得2倍

你要返工唔代表人哋會返工，黃金週啲黃賓州去晒玩

1樣 買左輸左會變零
另一樣輸左無咁啲

入深港通，MSCI中型指數機會很大

你對股票冇認識就當係賭，了解多d讀多d股市既書先好講股票喇

下午等睇 $100

成日想加注贏快錢😂

$90以上高追既朋友揮個手
利申$91.1高追左

今朝有個94.4

其實90蚊都可以追
利申 冇貨

幾時公布業績

93

90.4$少少地追左5手 而家好似又想再戰96$

過95加碼

穿100追唔切

87.75得一手

90

接火棒模式又開始了
利申71蚊食花生

等幾多？

$95

今朝$85.5入得切，入完即刻變左$90

平常心啦

80..
90..
個個位都有人講

分析員吹緊上$150

抽到個一手仲係度
想入多幾手點知越升越勁， 無從入手

痴線洗唔洗升兩年

今日應該上到100

今朝90咁耐 應該嗰時追啦

揸兩手
蝕哂都係萬2蚊
由佢放
雖然 都諗住過100放左一手佢先

IPO Set左價放

今日收市100
聽日200
後日300

95蚊入
100蚊就放

留名睇佢上三百拆股 GOGOGO

大後日變番70?

1拆十

$94蚊站穩

大後日直接歸零

咁就入得過

93蚊築緊底

點解沒人留意 1168

1168 持 眾安 5%

最近開始成交量 大

買幾手1168長渣

見到100都心足

150就算

巴打識野

嘉華都渣好多銀河

93高J 摸頂

燈死你

入左20手@ 94.3

你個名

卡住左94蚊

衝左好多次95都即刻被沽壓 ，破唔到個阻力，96.1應該是今年高位了

太多人$95走 上唔到去

出面人人都講牛3上3萬
都唔明大家怕咩

個個都股神既話咁邊度有水魚錢賺

回到90即入,不知何月何日🤔

日子流流長終有一日會比你鳩UP 中 等下啦

玩緊"估票"呀你估個個都咁準咩

依家d新手惡到咁

老手

6060好癲

諗緊好冇下星期先入

93蚊個底築得好靚

下個星期150

穩穩定都OK

回緊啦

唉

做咩唉

1168大家點睇

洗乜怕其他巴打話下星期有北水入

賭錢

北水其實都可以沽
好似係

賭錢？

訓醒無睇 二手6060依家情況點

94 蚊位巴打，怕唔怕

平平地1手

94.75 買左6手想走

回返比我入D好唔好, 唔好咁痴線

呢隻高j真係過山車
下電
下下10蚊8蚊

我就快嚇死

我係上面 講左1168

估唔到 出面就有人開post

而家先留意都唔會太遲

等上2蚊

入左一手睇下先

1.54 入左2手

破哂位其實驚咩追⋯⋯玩到散水先算啦上面都無蟹

1.54 一手

馬雲 同 馬化騰

都係各持10%左右

但1168 都有5%

買唔買得過自己決定

勇士不用怕

94.35 三手

買左少少

連平時炒開700筆資金都轉堆去炒6060
無咁快散水

1168
成交量

搞到我都想入10000股玩下 一萬幾蚊我坐得起

太大壓 蝕千幾蚊走人

頂唔順

唔係掛

唔洗怕喔

成交50幾億

最多坐下

咁快放棄?

2342點睇

係 feel 到就爆
買個安心 千幾蚊

你96蚊入??

唔係呢 幾日升成2幾蚊真心驚

94.7

小弟過往經驗一定回調10 8 蚊
恆指都係 冇理由係咁升

大戶 輪同牛熊 咪係咁輸錢
等佢趺一趺汁貨

93留上收都靚
高J 既希望你地星期六日訓得著
70蚊前後入既星期一如果穿88蚊最好走一走

講到咁有經驗都艇

衰貪心 以為會爆升100蚊 見之前個勢咁勁
見佢3點半前仲未爆上 走佬

一早唔應該入，呢隻野30蚊都比多佢 要炒趨勢大把股選擇喇

有北水驚hi 咩

咪就係

北水 唔射入來 點算

利申:渣重700 牛證

89入等左成日都上衝唔上96賺3蚊汁幾千蚊算數

e+都93.5啦...差1.2到家鄉咁都唔坐下....不如你買d收息股啦,又有閒錢

快撚啲入

北水回歸不得了

有諗過 如果趺到90.5 點算

買收息股 本又唔夠多 得個20萬

大師你成日睇淡

我係忠心價值投資者，對呢d股好睇唔順眼，成日搞到人家破人亡

如果升到100咁點算??又入番轉頭?
20萬夠啦, 你都蝕得起個千幾蚊, 收息都是千幾蚊,仲唔好呀?

我老母好似六十幾買咗兩手 應唔應該放

利申：完全唔識股票

買正股都家破人亡？

妖到咁都叫正

咁當我走眼 千幾銀買其他都賺返 當股市大趺個陣入正股市

走了 我估星期一會回一回

又黎估市 不如set 止賺 由得佢升

呢隻野太難玩 上上落落太快

先上落1-2....叫太快?

按你買入個時個價

收撚皮啦,成班扮專家
65升70價位果時,個個都話高位會回
屌你老尾70升75,又話高位唔好追
75升80又話鬼股,升到咁快有古怪

到90又話番高位會回
有冇第2句?

實中一次 唔係升就跌

回0.05都叫回

94.4 最後幾秒逃生，不敢過夜

其實set好止賺怕咩跌？
之後扑暈自己點都贏
除非你無貨高J左

等佢回一回先再入貨 而家太高

咩玩法

唔係話唔值得去買 三馬牌頭 做big data 大數據分析
睇好佢 但係 升咁多人實回一回 之後再撈小小 所以先走貨
睇埋星期一先

放左，賺左部ps4 pro

買賣股票最忌出出入入

87.75入 仲未走

有冇人好似我咁 由抽中擺到而家未郁過

咪放 騰訊2.0
過十年升幾百倍

星期一開市即彈100

呢隻野太新又未有成績表睇下
好驚架大佬

今日1357 都跟勢炒返起啦

升到500$再拆到50$

升到500就留比個孫讀大學

搵人開啦 就嚟1001

6060眾安討論

回都唔會一開市回 起碼上午升爆100先

唔明點解啲人當正佢係騰訊 2.0
明明只係online 保險, 仲蝕緊錢, 業務又唔係好似騰訊咁廣

自己比較保守, 長揸既話係我就唔會搏依隻
即係冇廣泛業務同收益support之下升到咁隨時都可以跌到咁
不過理性啲講, 受得起風險既你咪玩下囉
人人唔同睇法

不問價勁入貨 遲下幾百你地後悔

搵埋財仔幫手d次發

online 保險？佢唔係網上賣保險果隻online 保險喎
佢呢種fintech 實有得炒架 QQ 炒完咪到佢

得兩手 萬零數仲輸得起